macbook pro 2014換ssd

小弟用緊macbook pro retina 2014
得128gb想自行換條500gb落去
上網搵過教學話唔係乜ssd都啱用
想請問以下ssd啱唔啱用?

勸你唔好搞
你似乜都唔識

第一要 adapter
第二 2014 好似有機會休眠死機

好似樓上咁講,
要adapter,
呢種

Samsung m2 比較多人話無休眠問題,但貴dd,
其他牌子m2都用得,
某d型號亦無休眠問題,怕休眠死,可以直接disable左休眠功能,
但都唔係插左adapter+ssd開機就得,
要打command整os usb先,

詳情自己上youtube搵macbook pro 2014 ssd upgrade

adapter會唔會係黃金可以買埋?
我都有GOOGLE左文字同片既教學
好似好簡單禁樣
其實係咪跟住做就OK? 無乜特別野

我之前自己無聊周圍睇片見過呢個網站有得賣，跟番自己型號揀，有得揀埋Upgrade kit買，不過唔知送唔送黎香港定要運送費

不過如果決定要自己換都係要小心D

一陣唔小心整壞仲貴

黃金應該無,
自己ebay/淘寶/amazon啦,
打ngff macbook pro 2014,
對番岩個型號(AXXXX)就得,

自己試下無壞既,實際落手難度唔高,
前提係你真係睇明哂D教學,
同埋time machine backup左

btw,螺絲批都要另外買,除非你本身有

去ssp 展*/剪星（自己夾返埋個名, 廢事比人話做廣告)
記得應該有adapter賣